龍門係咪要清盤了？

今朝有嚟食早餐嘅客人可能會知道...
執達吏到咗尖沙咀店...
可能7日後就係瓏門嘅最後一日...

瓏門無論做咩都會被評論
我一直以為清者自清
與其花時間去內鬥
不如做好食物出品

生意受謠言影響每況越下
加上疫情、停晚市堂食
相信飲食業內都無一倖免

我冇能力改變香港
只希望可以為運動付出嘅年青人做一D嘢
所以我喺餐廳生意最好嘅時候去咗攪資源中心

我承認我係喺運動中最失敗的生意人
直至宜家不但冇車冇樓銀行冇錢
甚至連一班伙記生計都可能維持唔到

多謝各位一直支持
無論7日後瓏門存在與否
我永遠都會記得同大家行過呢一段路
亦希望大家記得瓏門改好咗嘅味道

對唔住思緒好混亂
張俊傑（2021年4月1日減7日）

想知龍門收左皮之後渣哥班人會點

冷嘲熱諷就一定

玩撚完lu

支持住呀.

自己捱貴租去開分店 真係無計

一定踩多兩腳

其實執晒重開得唔得

老細衰貪心

抵撚死

破產喎，要問下試過嘅人係咪咁易翻身

佢依家負緊債

好慘... 但真係麻麻地好食..
龍門如果出品好食一定會捱到

搵屋企人名義都得
btw有限公司唔駛上身吧?

渣ga
執笠都咁多嗲
以後班聾粉無得食狗飯

講真係難食，物競天擇，適者生存。

黑店一早要執啦

分析獨到

要睇佢自己揹左幾多債上身

張生cap完水移民了

佢呢種係就嚟破產喎

打機重刷咩

呢排咁多捐款買飯票用黎清左先唔得?
再者搵屋企人名再開

搵第二間屌

睇私人欠債定公司欠債?

d酒樓都係咁玩

係嘅
不過咁難食真係唔好再開食肆

唔好話扣除成本， 佢應該連還息都唔夠

佢個早餐蕃茄通

佢私人債同公司債係咪分開
唔多識

佢老母個臭西
Cap晒香港人錢鳩開分店
蝕就蝕人地

咪睇冷得幾耐囉
佢覺得自己可以獨善其身
咪繼續扮大佬屌柒人囉

好少生意人會借私人債咁on居

冇人同佢左手交右手

精算師洗撚咩債上身
黃絲捐既錢凍過水

.......

呢啲要佢自己先知， 記得公開過嘅有一條數係citi bank

//
與其花時間去內鬥
不如做好食物出品
//

香港人唔識欣賞龍門出品
玩留

其實係黑仔 撞啱疫情期
如果係阿布泰咁做零售就影響細得多
只可以講呢鋪張生賭大左

蝕既都係業主收唔到租啫
大家幫襯係有野落肚

南亞仔做到野唱衰左成年終於有回報

我係渣哥pr就會扮下聖人
話會請番曬全部龍門既員工
咁就贏曬黃圈光環
又可以名正言順做黃店一哥

佢啲野食真係,,,,

點解可以一間店都守唔到
佢經營手法係咪有問題

以後都見唔到靚女

打本比佢做生意
做到蝕鳩晒
問心啦去幫襯真係因為佢d食物
定因為佢個人

黃店龍頭個位都退埋俾佢， 班人渣仲不停追擊

你覆緊位波台5毛

南亞仔成為最大贏家

搵第二個再批鬥

不如做好食物出品

唔岩咪駁我囉
柒頭
毛你老母咩毛

沒有龍門的第一天 晴

結業
同變賣資產還債，資不抵債最後破產
兩樣野黎

你知唔知咩叫打本比佢做生意
如果支持叫打本全港黃店都一樣

酒樓個堆藍屍財雄勢大

請還請
唔好請龍門廚房就得

幫襯係比佢營運定係比佢鳩擴張清盤

D唔出名餐廳客唔多，都生存到

點解佢可以 一間店都守唔撚到

其實都係公司一筆數蝕幾多都得?
總之唔上身既佢用現有資金重開就得?

搵第間黃店內鬥

因為南亞仔網上趕客

主因

4月1應該公司破產全線執笠?
計賺錢冇可能只執尖沙咀

講真雖然龍門退黃圈 但佢地係改進自己方面好過唔少黃店
最起碼由一開始難以入口去到正常茶記水平
一間食肆無可能永遠靠政治口號吸客 因為即使係黃店都大把選擇 唔求進步必定被淘汰
希望個D有改善空間既細舖學下龍門係呢方面既態度

如果冇理解錯應該每一間分店都係獨立公司，銅鑼灣店應該清咗盤

Between 呢個post好多波台手足

Between 有幫襯開，冇買過飯票

執晒蝻亞仔最尾分到幾多

佢係幾間d債拖死埋賺錢既舖
如果獨立開公司hold可能ok

Push

主因係咪擴充過度?

咖哩局飯都唔錯

告急>開分店擴張>告急>真告急>執笠
咁都冇問題盲撐不如死撚左佢

其實食親我都唔覺得好難食
可能我叫大路野?
覺得係正常嘅茶記質素

咁撚多波台賤畜

黃絲最鍾意鬥黃
食正中共嗰套

放心 龍門執咗 一樣唔撚食渣家軍 屌你老母屎忽鬼

唉

係啦 不嬲叫佢做好尖沙咀果間算啦

唔好瀨經濟差

荃灣路德圍既baba station, 真台客, 銘陽車仔麵, 新記冰室,對面既台風r執未，仲有人幫襯wo

荃灣龍門呢

食太貴租加上上年禁堂食無晒生意

成個營運模式都有問題

其實我覺得咩龍唔龍頭追唔追擊根本就嘥鳩氣
公道自在人心
如果你本身係要追擊龍門既
就算龍門攞咩證據出黎你都唔會信
就算信都會扮睇唔到然後spin去第度再追擊
你個腦係清晰既你自己會識判斷邊d係真邊d係假邊d只係老屈

正如中共話我地係收美國佬錢一樣
你點證明都好佢都係話你收錢
信既人就點都會信
同呢d人講邏輯其實冇咩意思

執達吏做野

似走數

唔係成班救龍門咩，4月一號一定汁，本人識少少法術

條友都幾撚煩，黃店黎講已經算多生意，連登又有南亞仔幫佢告急，成日出啲鬥黃po

咁都做唔住就執咗佢啦

盲咩撐，咁佢係好食呀嘛

唔交租 > 執達吏封場

告完急唔夠兩星期執
幾識玩

你都算中立，就如藍絲你比曬新彊點樣，佢地都會話係假！！

南亞狗成日post嗰張圖，佢哋自己咪一鳩樣有咩事就屌你老母JJJ

食過 唔算好難食wo 有排仲好多人食
咁都搞到執笠?

開太多分店

應該就係競爭太大 間間都好食過佢所以收皮

啲人叫佢入馬鞍山開分店 應該做得住

點解咁多鋪都無執佢執

屌你老母 南亞仔

個班人同藍絲一樣

如果只係封一間又ok
起碼保住其他先
但宜家似全線清

渣家軍(渣打銀行)又陷害傑哥

屌完依間咪屌第二間呃錢 盤數唔清 用中國野 賣得貴 實有位屌架...

龍門真係咁難食咩
睇好多相啲賣相唔差

係之前停市d舊數

人渣哥就算其他黃店收曬皮都唔會幫襯佢

其實好多都執你冇留意咁解

你講蝕緊個D就 keep住 under limited company?
賺個D 就 轉/開做 sole proprietor 。
屈撚到

咁呢個係事實
你覺得渣狗冇問題咪繼續撐囉

未同金龍咁上下

馬鞍山都有富園、時代、大壹燒鵝、beans、Puzzle

我諗應該得馬灣、愉景灣、同東涌岩佢去做

咪傻啦 你間公司冇物業冇資產嘅話 銀行可能會叫股東簽私人擔保上身先借錢比公司

得佢要停市咩
人人都捱到佢搵埋柒南亞仔日日吹奏都唔掂

疫情期都敢擴充
係睇得起定自己定睇得起兒登仔

其實賺同蝕既都應該每一間舖用一間有限公司開

個個都咁玩邊個仲借錢俾你

竟然連尖沙咀都做唔住

知龍門條數一直都好差，仲要keep住捐錢

好明顯係佢自己唔識做生意

點解講到唔係龍門就一定係JJJ

兩間都唔食唔得？

佢租貴
係搶貴左冇得唔認

佢專心做好一間都可能守得住

唔係特別好食又要鳩開分店嘅咪要收皮

我地連登5000正評
一人一星期幫親100
條數係人都識計

銅鑼灣果間唔交租
執達吏封盤

唔係一間還一間咩
原來執達吏會追擊你，封到你清零

香港人淨係識欺善怕惡，屌同路人永遠最大力

藝人唔夠黃屌
用過藍野屌
公務員屌
做過錯事但改過都要屌
黃屍又贏

成日講渣哥
渣哥可以有幾多fans跟佢？
根本分化龍門最多嘅係連登仔

唔撚得!
總之你唔撐張生就係渣狗!

香港抗爭既寫照
一有人出位少少就會有人群起批鬥 一路揸住之前做錯過既野黎屌 改左都繼續屌 冷嘲熱諷 為既就係要睇住依個人衰到貼地 但果班人完全唔知有乜動機 鬥死左龍門or其他自己人政府會少忽肉？
講真有啲人每日都係到屌自己友 屌到我都唔知佢究竟係邊一邊

最近食過龍門既燒雞同叉燒 覺得真係有水準 好左好多

跟本佢地係同一類人
都係唔講證據唔講邏輯
直接d講即係同荷蘭叻一樣
只係大家政見唔同

太貪 一個武肺還唔到錢

尖沙咀有無交租呀？

大路野正常

佢開得太多分店喇
個個月百幾萬租點比
仲要得一兩間好食

佢哋只係咁啱立場同我哋一樣大把小店質素好過呢兩間真係冇咩意欲吸引人去幫襯

咁你要分返個先後次序
同埋都個時無人會估到武肺可以癲到隨時玩成兩年

咪多得你啲低質龍衛兵唔少趕客
上面無話過撐渣狗你又拉埋黎講

自己去Facebook 睇啦 超多渣粉紅

咁咪即係佢判斷錯誤

一定食過翻尋味

u mean 渣狗

有無糧出呀
駛唔駛做番排隊黨

收舖都要時間
兩間業主一齊約好收舖?
定係跟住沙田荃灣keep住交租可能冇事?
如果唔係分開公佈hold應該直接清埋佢公佈戶口?
真係唔識

一直都唔覺得難食 講多兩句又比班渣狗話打手

幫港大試藥啦

連登ball toy狗最多

槍打出頭鳥 另外擴張太快

希望老細心態頂住 佢已經好努力

一D都唔可惜
由UST開始一直針對黃之鋒出現既渣哥
龍門影張相都要影射渣哥 出文係同龍門個老闆有夾定咁
我見唔到呢個人或龍門班人係正常人
話咩人地魚蛋貴
佢自己出既係朱古力紅豆麵包 弱智

一直都覺得難食 講多兩句又比班打手話渣家軍

講真
咁既時勢佢真係順便執曬佢算
寧願重組左再開
而加救真係浪費子彈

有冇人可以幫佢眾籌返幾百萬？
唔想見到黃圈收皮

黃圈頭啖湯都執柒清盤, 本應賺到豬頭咁, 搞乜撚

其實最近有食返 覺得好食左好多

點解唔係龍門就要係渣哥？我光榮嘅

可能係尖沙咀都欠租

陰公銅鑼灣係地標
尖沙咀係佢總店

依家得返2個 小店

依個 post 討論緊龍門
就梗係講緊龍門係黑店啦戇㞗仔

啱啊 批評都唔受得
黃店包好食？ 落左迷藥一定要話好食？

光榮咪又係開咗幾間新店

班賤種次次刀正完評當做咗野

全部都係公司債

從來無聽過餐廳要比機會佢進步

佢本身總店喺屯門龍門，明明係最好條件嗰間自己走去執咗佢

開一間算啦

有黃圈加持 一間都守唔到業

咁佢就算鳩數啦

疫情呢點無得估 大把食肆老細仆直
所以判斷錯誤又唔算係佢全部責任
但擴張過快 個時連登都已經有人提到呢d憂慮 所以呢點佢自己要承擔返

我覺得佢真係幾黑 人地阿希泰呢年都係咁擴充 但越做越有

細公司簽租約好多係用人名簽
業主唔會俾你用有限公司簽

你見好多舖0頂手費頂讓就係因為要搵人接左份租約

約定煲底相見

齊柏林未一樣開完一間又一間

見到有人話佢舊年疫情之後仲加租搶鋪wo
係咪事實?
係就抵撚死啦
一味消費黃色經濟圈
搵埋d 錢交租比d 藍絲業主

應該全世界大部份人都判斷錯誤

其實真係難食

原來屯門係總店咩
見fb 都係po 尖沙咀多，野食又尖沙咀最多
以為尖沙咀先係總店

叫富臨期下金龍頂手囉
唔係未試過

唉 真係難食又唔平

咁零售同食肆冇得比但張生淪落到咁佢自己係最大責任

一直講緊追擊佢既人
唔講渣狗唔通講美心咩
望下上面講咩先啦

口爽荷包立
真金白銀一星期100唔過分丫

龍衛兵 淨係幫龍門口鬧人渣狗 但又唔幫襯龍門

太大個頭喇當年

好波

齊柏林 外賣店咪得益

屯門龍門居呀 所以先叫龍門冰室

龍門咁難食，點保佢

佢叫龍門冰室就係因為佢第一間舖頭喺屯門龍門嗰間一早執柒咗唔知係咪為咗籌旗去銅鑼灣尖沙咀開

藍店未死,黃店就死先

所以龍門應該要開係愉景灣、馬灣、東涌先有生意

改善完都係正常茶記水平

咁除咗佢黃，或者佢叫窮叫執苙去吸客，其實佢真係冇賣點去吸引人幫襯

全香港咁多黃店，長貧難顧

會員編號：60434
會員名稱：黑警冷血林鄭殺港
註冊日期：2016年12月8日

【藍絲】
事蹟：恭喜柳俊江被捕
詳細來源：

【五毛】
事蹟：話判左刑手足係condom
詳細來源：

【紅底】
事蹟：嘲諷比黑警搞既學生妹，話佢個處冇左
詳細來源：

【起左右腳】
事蹟：大量分化留言整合：請問黑警冷血林鄭殺港(狗隻#60434)你屙尿嗰陣起左腳定右腳? - 分享自 LIHKG 討論區
詳細來源：

【五毛互含】
事蹟：同五毛6帽王何家成互含
詳細來源：

細舖位成本低好多

龍門 講真個句係因為你地班龍衛兵令我對龍門好反感

難食就抵執啦

唔洗爭啦
佢同大渣哥班人一齊冚家剷就ok

龍門都汁。證明香港人已經唔夠黃。假設每日有300黃絲去幫襯佢就已經唔洗汁

張生，有冇興趣接手中大canteen?反正中大canteen出晒名難食，你攞龍門嘅質素入去都冇乜問題

齊柏林幾乎係只做外賣 禁堂食 限聚令影響幾乎0
好似我附近咁 D火鍋舖一間一間咁摺 但三餸飯外賣一間一間係咁開
同埋齊柏林有點比龍門好 就係口碑 由一開始都係讚多過踩

咁貴租點接手蕭生唔係做善事呀

哦

龍門執咗之後批鬥邊間好？

至少覺得依家佢幾好食 冇話難食都要執。不過我諗專注搞返一兩間分店會比較好。唔希望藍店未執但黃店就執曬

南亞仔做到野
相信好多人都係佢而食其他黃

果然應驗左中史野
請胡亂遷都，破壞風水

講得好

下 唔知你睇開咩啦 一開始已經講明疫苗唔會咁快有
依家已經加速左唔知幾多倍
無人估到？？？？

尊心搞好食物出品
仲係同食屎一樣,所以執
黃店周圍有,好食的黃店多的是,我又何必去幫襯你食屎

呢度好多渣粉
Block極都block唔曬

五毛多到呢

都話佢賣飯劵係呃錢,瓏衛兵不願面對

屌你老母波台狗，狗口長不出象牙
一粒老鼠屎，壞了一窩粥就係你呢啲

你係ust打手想搞死中大？

波台狗=渣粉

食你老母都夠飽
尋晚扑完 好撚鬆

講龍門壞話=波台狗=渣粉

從冇人解釋到點解有人會對龍門咁大仇恨，明明做到咁多嘢咁撚黃，反而得到最大仇恨，所以我幾時都話，香港人唔應該幫，佢哋唔會感恩之餘仲會踩多你幾腳

Cctoy=龍粉

黃絲只可以食龍門
唔食龍門就係大渣狗

你個account都凍過水
你一係五毛一係渣狗

食開屎好難怪你

見到咁多波台賤畜亂吠，知咩事啦

慷他人之慨ja
你去買卷比佢派飯
天才先諗到

改善左好多啦喎
唔好人講你又講

犬哥你同南亞狗刀算係捧殺龍門最大功臣

10/10

快撚啲執柒咗佢啦

渣狗黑店藍店龍頭就有佢份

縮到一間咪算 大愛都有個限度
自己都搞唔掂 點去幫人

酒哥

唉，黃人嘅錢去晒地產商

光榮仲難食過龍門

大家賣垃圾
人地平過你龍門

牧羊狗 死老母 渣粉陪你去祭祖

推

瓏門無論做咩都會被評論
我一直以為清者自清
與其花時間去內鬥
不如做好食物出品

唔知佢打出嚟有冇笑

其實龍門從冇以龍頭自居，亦冇同其他黃店嗌交
不嬲低調做自己嘢，所以我都唔明點解其他黃店要仇視佢，或者你問嗰班黃店佢哋都解釋唔到

我係屯門嗰間食過沙爹牛麵，個沙爹無味連鹹味都無，牛咬唔開，麵淋過毛巾...
叫熱檸水，檸檬超哭

光榮咪就係渣狗一份子囉
果初有份同藍屍人西出書屌7龍門

認同
一開始係好難食 睇住佢一路進步 由抗拒到日日都食

如果係獨立公司持有都仲有得救
否則好快燒埋其他2間

當年佢上蘋果試食
自己都屌難食 d fans 都要J

因人廢言？

開咗post唔畀人入？

你共產黨嚟？

希望大家唔好因為初期難食就定形左佢
其實真係改善左好多 無啲五毛講到咁難食

你自己咪賤畜囉

南亞仔下次搞邊間餐廳？

你點知？

你係人哋條蟲？

果時=而家？
咁689咪反送中深黃？

從來無聽過餐廳要比機會進步
呢行最撚緊要就係第一印象

食肆口碑最緊要冇咗信心就係冇咗

龍門汁左都唔會幫襯你呀渣狗

你呢排有冇去食啊？

咁渣狗精液蛋直情要執粒啦

無錯呀 你比人第一印象咪傻系五毛囉
應都費事應

係，我最支持龍門光榮渣狗汁撚晒佢根本就虐待食客

咁你又應

但你應咗

咁仲有邊間係掂。。。燒山嗰間d野得唔得？

應都費事你又應
你真係傻系黎

時代質素可以接受

食開屎都接受唔到龍門，龍門仲難食過屎

其實龍門啲嘢食係咪真係咁不堪入口？

5000正皮
成班龍迷廢撚到一人一星期100都做唔到

其實點解會執，應該最多人幫係佢
根本一間餐廳多唔多人食，同食物質素無關係，一晚市我附近d垃圾茶記照樣爆哂

插咩嘴呀你條碌7波台狗
唔到你出聲啦傻西吠兩聲黎聽下先

咪搵下一個目標囉

難食？
我覺得未到好好食但係肯定未至於難食
仲要對得住個價錢
你食開乜撚野咁把炮
仲要開post係到屈龍門劏你

龍門早餐真係好好食

賺夠？

再搵目標批鬥
好似垃圾會保皇派咁

勁能吸引

自己心雄經營不善都可以賴落人鬥黃到，勁撚屈機

覺得你柒咪屌鳩你囉傻仔
乜撚嘢唔到我出聲
你以為你係邊個

人類講野到你啲傻系雜種狗出聲？

全部拎哂去交租啦 咁撚貴嘅鋪都接 點幫佢都冇用

我是但搵間$50個餐嘅茶記都好過佢

係
咁你做乜出聲？

荃灣龍門早餐好正，講真有幾多黃店有三十幾蚊早餐食去得尖沙咀銅鑼灣有咁多野食就唔會食龍門，所以應該地區分店要守好

有真槍都被人話係狗啦
香港人
個個心懷鬼胎
冇人信得過

你條雜種狗唔好再吠了

支那內鬥DNA

雜種狗唔好再搭嗲啦

龍門今時今日咁你都有一份功勞

唔好再講咩
我好鍾意香港啦
好難聽呀

其實我都覺得係經營不善多d
佢已經算係黃店最出名既，咁都做唔住真係自己做生意問題

咁多人食都執
點經營

因為龍門就係太出名

出名難食

其實龍門啲嘢食係咪真係咁不堪入口？

你話呀？

南亞sir

完美黃絲終於成功鬥死左龍門
要快d 搵下一個批鬥目標去證明自己優越感

瓏門無論做咩都會被評論
我一直以為清者自清
與其花時間去內鬥
不如做好食物出品

紅字

好野，大家以後都可以去經營得好好既美心食lu

其實龍門真係幾好食

非黑即白

全香港得龍門一間黃店？

龍門執既原因係難食，好心唔好再懶落黃藍 批鬥到。

佢話自己搵乜水勁人黎改善過，效果就係唔得囉，以前係1/10，而家係3/10，一樣咁難食。

我到哩一刻，一星期都會食兩三次龍門，但都係難食囉，咁點？咁我都盡咗我綿力去支持佢啦。

明白有班人好唔想佢執（因為佢幫咗好多香港人），但生意還生意，難食就係難食。張生執咗盤生意就有其他想法架啦。

樓上有講，原來佢接左個勁貴租既鋪位
除非佢一個飯賣$100都爆場啦，唔係應該點都蝕...

唔好食嘅嘢梗係要比人淘汰
根本唔關政見事

其實黃既世界咩人都有
以前互屌係基鳩本亦冇話有咩壞
但到今時今日其實所有人都係同一個處境

好簡單連omdb同劉穎匡都知鬥落去已經冇意義
然後你望一望熱狗做緊咩
你就明仲係度話人唔係同路人落井下石屌黎屌去果d係咩人

會唔會係你唔識食？

終於搵到理性嘅人

班廢柴得把西口
要佢比錢幫親，不了

上星期排哂隊都去幫襯
都係咁撚難食
根本比錢買難受

眾籌解決晒所有問題

佢事實係有比龍頭批鬥左年半

啲飯券點算

俊仔醒啲就唔會汁曬啦
明明初期仲有利潤

佢間間鋪都超貴租高價搶鋪
個成本高人太多
人地輕裝跑步你就咩舊鐵上身
邊有得做

仲有兩間

個炸菜米好好味架

俾cctoy累撚死
大部分人淨係得把口話撐

梗係㗎啦 仲要夾埋班波台狗一齊開工

佢有做好食品質素咩
我淨係見到佢係咁整新款 但無d好好食既招牌菜
款款都好普通 又捱貴租旺區 管理又差
執過哂沉澱下 重新出發好過啦

Ball toy話點就點啦
攬炒基爾眼帶龍門
期待下個批鬥對象

5000正評

班畜牲有鬼食過咩

反而好奇佢憑咩咁有自信
真係見連登多正皮定點

宜家就係唔知清盤既會唔會清埋另外2間資產
剩係死埋尖咀都唔死得

住港島真係慘

堆波台狗其實擺明為屌而屌
轉頭可能貪平食m記

乜又係波台狗

諗起農場餐廳

講真守得住唔死晒仲有翻身機會

Ball toy 一班小圈子圍爐
Cctoy 5000正皮都養唔起龍門
可以怪邊個

渣哥又贏

唔係間間食肆都比啲賤種畜生入
人地講野又要插嘴

實際有去食既都唔知有冇1/10

佢食開屎都頂唔順龍門，咁姐係龍門比屎更難食。

一陣開店又比人批鬥啦
我係佢都無心開啦
日日咁被人攻擊

你咪咪柒俾囉
講咁多做乜姐

張生一路好走
留係到等人批鬥都哂鳩氣
依個post都睇清依堆人

Agger

食過一次，一生人唯一次食唔哂成盒豬扒飯，鞋到老母都唔認得
不過之前費事拎出黎講

批既人佔好少
只係佢地出聲多
以為佢地好多人

唔係話鬥黃 但身邊大把打卡撚口講黃
叫佢食餐黃店又話貴 不如食m記 kfc 薩利亞 ikea

物競天擇 適者生存

我又唔覺連登多正皮
多極咪2000 3000

反而如果佢真係睇住連登d真心留言黎改善龍門可能唔洗執
首先沙田唔會租河畔先啦下話

大渣哥就明正言順做黃圈龍頭
fatfat

波台狗真係死尻哂都唔抵可憐

破產都係間有限公司問題.
香港9成9 飲食集團都係用有限公司名義去經營
執左佢 再改名/註冊新有限公司 再開過就得.

佢用個人名義 / 有限公司去營運?

又唔比批評
批評又要人最近試過

仲要指定分店

唔係話歧視細no.
不過你睇到呢個時候放負嘅好多都係細no.

早幾日食個太陽蛋
整得好正

班賤種狗日日係到圍爐追擊
成班中二病暗瘡雞蟲係到圍威圍真係幾好笑
懶係眼光獨到 人地支持佢要反對果啲傻系黎

我好鍾意渣哥

上次買飯俾錢果陣有人叫張生加油
冇計 班閒人最得閒就係去連登尻up

一早block咗佢

死黑店

又一鐵證連登撐邊樣衰邊樣

公道d我唔知佢係乜台
但為屌而屌就係事實

唔好講出嚟，會畀連衛兵屌係分化負L

龍門粉不願面對

無獨有偶，呢幾條友都係比同一個人搞死...

小圈子都搞到5000正評執

咁有一邊好撚廢

班友睇人仆街最開心
成班中學mk仔咁 懶係反叛唔識大咁

又一個五毛/渣軍臥底例子
扮龍衞兵屌人趕客

真係唔明佢憑咩可以開咁多間
慢慢做都叫有得守下
未計疫情都唔叫做得好

志哥

原來波台影響力咁大

無錯

係

On9 = 假龍

總之世界唔係渣哥就龍門

無計啦 事實係有一部分表態黃只係唔想比人批鬥拎下光環咁
叫佢食多餐黃店又話麻撚煩 人地話難食佢根本都未食過

死 Kai 樂

係
識人本身係公務員
又話自己係真黃
咁事實又真係黃
但又照宣誓講升職加人工
醜唔醜

大撚把人ig repost story 當自己做咗嘢

我食過D雞扒，西多，算係正常水準以上架

點解唔搞一定要搞龍門啊？
因為張生poly煮過飯

有邊句錯先大半個post都係批鬥文 抵撚死
有能力既 祝福佢早日係外國開番間新龍門幫下手足

基爾都算
眼帶你都攬
你訓醒搞清楚咩事未
定你又係啲知啲唔知啲大家都唔岩打和撚

清你幾耐冇幫襯過？

榨菜炒得好正。荃灣屯門尖沙咀都試過，應該係水準最穩最好食
太陽蛋 荃灣整得更正

係就好，閪杰扮被迫害，cap水走人咋
傻閪

改好咗

佢梗係人話唔好食
佢講唔好食啦

咁南亞仔應該係最強渣家軍

大把人話好食
點解搵去幫親都無

睇呢啲post最開心
鬥黃鬥到執笠清盤都要賴人地
有人講事實就屈人地係渣哥打手
算撚數啦屌

同意
唔係放唔放負
事實係香港根本就唔適合繼續營商
加上老細又唔係唔知有咩危險性

不如乘機計劃下未來仲好

你等俾人標籤啦

做港豬最開心？？

屌你老母啦蝻亞狗
你有份捧殺龍門㗎

班打手有幾多個真係食過呀，嘥氣

見間佐敦間高鐵星餐廳成日都話蝕錢
蝕到今日都未執

其實都唔明係度鬥嚟鬥去做乜
郁少少就上熱門
講真佢地鬥地點真係唔太想知
希望大家都係為香港人

你又冇錯 不如去英國開

佢其實冇錯

剩係知你睇開機場狗
去關心下楊明好過啦

屌你老母啦，咪撚污染英國條冚家產

你去撚到咩

左一句屌你老母渣家軍
右一句屌你老母波台狗
咁易比人搞死
算唔算證明香港人養唔起黃店

留底睇楊明啦

你走寶

結果搞死自己,柒撚到

同中國一樣永遠唔檢討自己😅

出事一定係人地問題/別有用心😅

龍門告急永遠係人地造謠惡意抹黑😅

從來唔反省下自己啲嘢食咁撚難食😅

係真係好食幾時都有人幫襯😅

睇到你個名 大家紋晒身都知咩事啦

睇username都知block得

佢唔記得轉account

個個咁撚感觸做乜....
老闆賺夠移民咋 多謝大家課金

班打手自己都無幫襯,嘥氣啦

咁你啲五先儲到幾多呀？有無50k

接受唔到還接受唔到
食開屎還食開屎
有D人接受唔到納豆唔通納豆難食過屎?

食開屎係唔同D

又有勁多五毛亂舞

條友自爆食開屎

唔係話一定要開同係邊度開
如果佢計過數衡量過仲可以係香港開既其實冇咩問題
但起碼要知衰咩唔好再錯囉

話龍門難食服務閪其實某程度上係事實
某d野真係好食亦係事實
衰衝動衰大愛次次搞product都一定混亂都係事實

我其實真係唔係好知老細有冇真係睇下d真心留言
定係淨係睇龍門fb comment係唔係都話支持支持果d c9
如果老細唔改既話他日佢東山再起都只係會收皮結束

各人有唔同嗜好
尊重他人

咁食屎你係專家，我會選擇信你。

你歧視涼茶狗？

你自己講既
「食開屎都接受唔到龍門，龍門仲難食過屎」
你唔係食過你點比較龍門同屎

咁我一定尊重你嘅

「食開屎」係形容緊涼茶狗，你似唔明

佢傻左
唔好怪佢

跟住咪到佢哋囉

龍門執笠我一時開心得濟爆左你食開屎sor

我相信渣哥唔會

似你唔明佢講乜喎
字面理解：
佢話你食開屎，能理解你覺得難食
你就回你食開屎，但都接受唔到龍門，仲拎龍門同屎比較
不如你直接話打字hi錯制好過係到兜啦

你咩身分食野咁刁鑽

仲要個多士係脆

雖然你似識讀心，但呢度據我所知得涼茶狗食開屎

你可能唔係咁清楚，我唔怪你。

你啲語氣算好，不過你班朋友一黎就話人傻西，完全唔想同佢討論

波台班賤畜係咁
正常發揮

賭大左捱貴租、啲嘢食水準好一般，仲撞埋疫情 ..... 唉！

確實做咩都俾五毛追住屌

個陣話可以用美金食龍門就話cap水
然後龍門就話食野你俾1美金當8hk
根本市民先係賺

然後成班五毛繼續鳩縮屌難食
開頭嘅飯我真心認同難食
但常餐個吉豬大撚過塊臉又無人屌架喎

所以係抵死的 比人圍插完全無人幫龍門

Matt sir

我有屌
龍粉去食常餐有冇良心架
吉豬大過塊面擺到明要蝕

傻柒

講真男女都老狗食咩常餐

男人老狗

咁應該食咩餐呢

酒哥冇人理

佢賺到笑

起下底先啦傻閪

有乜所謂😅

五毛熱狗藍絲Pr 下話😅

明架啦😅

其實呢個鋪全部都係Pr😅

利申全部我同事😅

重點係你借錢開新鋪頭，Bank 批loan 做kyc 時，
見你張生track record 咁差 , 會唔會批比你都成問題。

好撚難食

其他人唔知 但你係是但一樣姐

唔借啦
唔駛清舊數既話慢慢儲用現錢開啦
都唔會係呢一年半載既事

係咪荃灣都會清埋盤

恭喜，咁難食頂咁耐算係叻

人血饅頭就識食, CAP夠水就清盤譴散手足

我諗呢樣野張生都唔知

眾籌幫熱血老闆解封間舖啦，尖沙咀咁旺真係有得做落去

佢應該有錢都會交租比呢d分店先

5000 正皮
一人課500唔過分

佢刀係波台狗

痴線？

呢個真

人地眼帶狗第一號頭馬

佢只係狗

但佢其實都有point

我等了很久一個飯加個米之連名就收你8,90,又唔係好食，狗也不屌

之後可以同農場餐廳crossover，開瓏場/農門

人渣哥

龍粉唔敢面對由頭到尾都比人搵笨柒既現實

老細去英國開啦， 我一定會去幫襯

其他fd 我唔知不過間新景園日日排晒隊買外賣

傑哥太天真
以為班黃絲會持之以恒咁幫襯佢
所以只不過係咎由自取

香港人真係一事無成， 淨係識抗爭外判同返工，出嚟抗爭冇人出笠水， 連飲食抗爭都做唔成， 失敗

咁咪on9